+++
title = "ВДИ-VI. Приём вопросов."
date = 2007-12-27T06:05:54
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/vdi-vi-priyom-voprosov/"
permalink = "/post_2604/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200712/msg00034.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "vdi-vi-priiom-voprosov"
aliases = [ "/post_2604", "/vdi-vi-priyom-voprosov",]
type = "post"
tags = []
+++

Открыт прием вопросов на VI турнир ВДИ сезона 2007/08 гг., который пройдет 17 февраля 2008 г.



<!--more-->



Оплата за отыгранный вопрос составляет 1,25 ВДИнара. 1 ВДИнар = 50 руб (для украинских авторов - 10 грн).



Вопросы принимают редакторы пакета Дмитрий Башук (dmnbsh@gmail.com) и Игорь Волобуев (igor@donfasad.com.ua). Отправлять вопросы необходимо по 3 февраля 2008 г. включительно одновременно на оба этих адреса с пометкой в теме письма &#8220;VDI-6&#8221;.



Поскольку турниры ВДИ ориентированы не только на регулярно играющих знатоков, но и на новичков-любителей, желательно избегать внутризнатоковских &#8220;цеховых&#8221; реалий и подходов, а также &#8220;скользких&#8221; тем. Нежелательны вопросы слишком высокой сложности. Поскольку турнир пройдет в канун 23 февраля, не помешает некоторое количество вопросов соответствующей тематики. :-)



Обязательно проверяйте свои вопросы по Базе Степанова (http://db.chgk.info/search.html или http://chgk.zaba.ru/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221;.



Пожалуйста, оформляйте вопросы в соответствии со стандартным форматом (http://internet.chgk.info/klub/mail/fv.html).



Если вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно вы уже предлагали данный вопрос. Если вы настаиваете на том, чтобы ваши вопросы не редактировались и могли быть включены в пакет именно в том виде, в котором вы их прислали, обязательно сообщайте об этом.



Просим переслать это сообщение на региональные и клубные листы.



Дмитрий Башук, Игорь Волобуев.